【有冇人覺得港姐冠軍好似踩過界蔡思貝？】

一撚樣

笑左

屌排牙

格格格

D牙想點

屌